[ONCE入]點評論T寶新歌 "FANCY"？？

諗住有翻出道果隻girl crush feel 點知今次出到黎有少少四不像 都幾能失望下 想知once手足點睇..

聽咗highlight後無再期待過主打歌

見到出面將今次fancy同signal比 我覺得signal好聽好多 至少signal我聽第一次就覺得正..

唔係四不像lo
而係完美融合多元風格

fancy個chorus真係好難聽
signal開頭已經令人唔想再聽落去 雖然chorus ok

""Twice新歌比人感覺想轉型但又唔想踩到盡
淨係向前踏左半步""
見到有CHING咁講 形容得唔錯都係要食返心亂如麻
只係換左套衫

Sana未出聲嗰陣都ok

唔覺== 拎黎形容itzy首出道歌好似貼題d..

signal其實行得好前 jyp爸爸大膽起用沙拿同牙瑜唱chorus 出黎個效果正過之前既牙效+娜璉vocal line唱 新鮮感都高一班先 同埋signal個曲本身都好能上頭 其實正能到仆街 今次fancy搵唔到位讚..

都幾能同意.. 覺得佢地已經限死左條路 如果仲有下次cb 想睇多次DTNA呢隻風格 起碼有d野睇下..

娜璉美聲

做乜回自己？

我真once

其實係咪大多數once手足都覺得好聽..

有生之年竟然可以聽到同熄爐有得fight嘅歌...

熄爐完美吊打蕃薯..

煩死定蕃薯

覺得幾好聽

利申：唔係once

覺得幾好聽
利申: Red Velvet fans

多賢好正
利：T粉

想要likey同tt個種style

少part到仆街..

我要求唔高 我寧願JYP作比佢地好過黑眼必勝..

駁唔到